［葡萄撚］夫妻檔真係好幸福

成日覺得d人夫妻檔真係好幸福
日見夜見
又有安全感又唔會心掛掛
成日都諗如果搵到個同自己一齊home office 既伴侶真係好正
每日一齊早午晚三餐
甚至ff一齊創業
我叻programming 但語文能力好差
如果佢數理差 但叻文書野我地又可以互補
一齊奮鬥
一齊討論
好想搵個咁既伴侶可以一齊努力日見夜見

推

咪發夢

夜晚就係發夢既時間

萬中無一，呢代更加難 發完夢未啊

搞生意唔好揾熟人
你明呢句點解就唔會咁多幻想

就算係夢中有都好

可唔可解釋下
小弟人生經驗淺

傻豬，你都未睇到十個有九個一係離婚，一係拆顆，剩低嘅都仲要日屌夜屌

我見d小食檔 同 士多d夫婦好似好平淡好幸福咁

樓主肯定A0死毒撚

就係拍過先想日見夜見
心掛掛好難頂

唔係咁易搵到互相想日見夜見既人

都真 就算想 大家都未必有時間

冇時間籍口黎架姐 講到尾都係冇心
然後屌返你痴身

人愈大愈難搵個合適既
只有調整自己心態
好過我依刻連鐘意既人都冇

好羨慕
你未婚夫有個肯幫自己手又支持自己既未婚妻真係好幸福
好想未來另一半都係咁
平淡而忙碌但快樂既生活
其實傾管理都係一個話題
又多個話題

因為岩岩做起，佢教書要好有精神，同埋文書野佢唔夠我快，我每晚做到12點 然後第二日返工 星期六日係開住電視機但對住個電腦做野 我都想佢快d谷起盤生意，對大家都好

其實樓豬做programme勁料 應該可以全力home office 咁返，然後part 番個女朋友做文書野(半職）。2個搞起間公司（成本低）

不話呢種生活又實係好充實，娛樂你真係預左無嫁喇，都無時間特登出街拍拖

樓豬你part 既女朋友 商場上有番少少business sense識得搞marketing 應該好快做得起

如果夾唔到好易嘈交

呢個真，但一定要有一個有生意頭腦 而互相係配合到

香港搵食要有腦